{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10046976",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 고릴라호텔"
    },
    "text": "2022 年 9 月に新しい宿泊施設がローンチされる予定です。 HINOKIルームや羽毛寝具を含む特急ホテルなどの施設をご提供します。 AK百貨店(ロッテマート)の向かい側に位置し、最高の中心街に位置しています。 駐車場は広く、二重出入口があり便利に利用できます。 ゲストは高級化されたスナックバーでオーブン、高級コーヒー豆、パン、カップスープなどを無料で提供できます。 ロビーと宿泊施設は計35の客室で構成されており、2022年9月に全体的なリニューアルが行われる予定です。 韓国語が提供される案内支援サービスもあります。 内部駐車場は20台、外部駐車場は10台まで利用可能で、予約した客室は最大2台の車両駐車が可能です。 その他の施設としては、様々な食べ物があるスナックバー、洗濯室、ビジネスセンターがあり、CLUBは準備中です。 訪問者のレビューによると、この宿は原州ターミナルから徒歩5分の距離に位置しており、小さいながらもきれいで防音がしっかりしています。 またインターネットも速く、周辺には様々な食堂や居酒屋がたくさんあって便利だそうです。 全般的にはこの宿はいい選択肢のように見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしますか？",
            "answer": "2022年9月にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "HINOKIルームや羽毛寝具などの特急ホテル施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "AK百貨店(ロッテマート)の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は利用しやすいですか？",
            "answer": "駐車場は広く、二重出入口があり便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "高級化されたスナックバーでオーブン、高級コーヒー豆、パン、カップスープなどを無料で提供できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ロビーと宿泊施設は計35の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は韓国語の案内支援サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、韓国語が提供される案内支援サービスもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "内部駐車場は20台、外部駐車場は10台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スナックバー、洗濯室、ビジネスセンターがあります。CLUBも準備中です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は原州ターミナルから徒歩5分の距離に位置しており、小さいながらもきれいで防音がしっかりしています。またインターネットも速く、周辺には様々な食堂や居酒屋がたくさんあって便利だとのことです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "全般的にはこの宿はいい選択肢のように見えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 456
    }
}